人生冇意義了

食下午茶時間到，EE來了

好撚悶呀

餵我

頭臭

出街

要追射刁

睇哂

我冇